北京人教警察做野 警察轉身走

首都人民講話都唔聽，作反

幫手推下

低端人口不懂偉大的中国人民心思

見樣唔想姦je

正直有思想既中國人

睇個年紀，分分鐘當年有去過天安門

平時係大陸谷住唔敢講 黎到香港梗係爆爆佢

聽口音唔似北京人
不過係清醒既人就可以

正

鬥紅 唯一出路

班友唔識國語唔識英文 等被取代 condom

所有黃店即換上《紅》文宣

話唔定係黨員，popo 唔夠膽屌返轉得

為人民服務係中共一個好簡單但又好啱嘅口號

但真係做到嘅人小之又小，佢講有道理嘅嘢啲黑警本身同個理字一啲關係都冇，又見佢講普通話，又唔敢爆佢咪走囉

衝塔次數 : 0/1

似福建口音

口音唔似